依然記得從你口中說出

説出咩

再見堅決如鐵

咁啱我都係

昏暗中有種烈日炙傷的錯覺

黃昏的地平線 劃出一句離別
愛情進入永夜

黃昏的地平線 割斷幸福喜悅 相愛已經幻滅

巴打有D歷練喎

睇錯
依然記得從你口中出

冇辦法啦 都要學習放下